方仲賢係太子又比CID老屈盜竊拉左

無野入到佢
200%插贓嫁禍拉佢

係咪有私怨 點解成日要拉佢

又屈了

【0045】基榮小學被制伏的數人當中，其中一位為浸會大學學生會會長方仲賢。方仲賢指警察以「盜竊」罪名將其拘捕，被帶上警車。

大學入面第一目標黎

會長俾人針對了

痴撚線
納粹警

應該似唔肯解銷手機先老屈

agger
一睇到個news就諗 下又係佢
對方仲賢有幾大怨恨究竟

好明顯

盜竊咩鳩

咁個個唔肯解鎖既話 佢都拉得嫁WOR

自己部手機

上次入佢唔到， 今次咪再黎 砌得啲証據靚仔d

黑警記仇， 上次好無面呀

而家都係是鳩旦搵個理由拉鳩你

所以要set自己樣做wallpaper

真係任佢講 就算判到無罪
都有排煩 真係黑警黎

偷笑

而家都咁，平時幾多人被屈，真係難以想像。

iphone一定要set自己D資料係醫療檔案,鎖機狀態下禁實+同鎖機制就睇到

係咪妒忌佢靚仔

推

錢校長出聲未？

唔解鎖就屈鳩人偷嘢 真係無嘢做唔出

點解佢喺現場

班狗係同香港市民有仇

而家班狗亂鳩咁黎
你set左自己做wallpaper佢都可以問你點證明唔係偷返黎改左wallpaper

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

why not? you can too

解鎖apply pay證唔證明到

100%係
係度玩人格謀殺屌黑警老母

CLS

點解死都覺得浸中係大台
大台係baby kingdom 阿

又玩針對

大專學界澄清 係有罷課集會既失物交左俾方仲賢 代交俾bu既失主

係咪妒忌佢靚仔又有學識

擺明要狂捉

精品老細會唔會又忍唔住鳩up
上次就係因為賢仔而露底明眼人

好似屈佢偷銀包......

push

提醒咁多位 睇到暴力執法既畫面
唔好習慣地接受
更加唔好令自己底線不斷推後
麻木左自己觀感 （已經聽到有講無斷手斷腳已經好好 只係爆左缸）
社會逼緊市民去硬接受大陸個套執法 再咁落去 死左人都唔再有反應

0112 方仲賢媽媽表示
方寶寶約咗另一間大學學生會出旺角開會食宵夜
今日方寶寶同另外學生會開會時執咗個銀包 而嗰陣已經即時send咗email比對方 但未有回覆
而狗狗係佢身上搵到個唔屬於佢嘅銀包 所以就盜竊罪

from寶寶channel